[溫馨提示]拜年請鎖自己房門/保管重要物品

年年都發生既事
有d老豆老母死要面堅持送話咩新年流流大方d啦
亦有d仆街親戚各種惡行
呢d事好多時各位巴絲打返工返學期間發生
因為自己唔係屋企又控制唔到
返到屋企先知就已經太遲
之後就同老豆/老母嘈又冇用
所以提醒各位巴絲打年三十夜前準備好了

冇自己房既巴絲打:
整條list出黎寫底邊d重要物品係唔可以拎同送
又或者盡可能收埋佢地同標示出重要物品價值
記住print埋出黎貼係唔同角落以免親戚睇唔到

至於有自己房既巴絲打:
請鎖好門窗以免親戚既小朋友入房
過住經驗係小朋友見到鐘意/有興趣既野就拎黎玩
之後到走果陣個小朋友唔肯放手唔肯走

最難搞就係老豆老母見小朋友鐘意就當面話送俾佢
你老豆老母就好可能話
”你拎去玩啦 唔駛客氣”
同返你講“你俾佢啦，你做大既讓下啲細嫁啦”
呢個自己講極又唔得既時侯就用老豆老母最貴重既野送比親戚
老母既就用佢當年d嫁妝，佢好鐘意既手包之類
老豆既就陳年紅酒之類
上年有好多例子，大家可以參考一下

今個新年幾多人比親戚整爛野/被送禮比表弟妹？

最後預祝大家新年快樂，出入平安

大家襯有時間就好執定

推到新年

Pish

眼看手勿動

新年勿衝動

你盼進入我家
彷彿疾呼開門芝麻
有句話我卻要話你知
郁親手就聽打

放你進入我家
一起坐低飲檸檬茶
有句話我卻要話你知
郁親手就聽打

有咩事大義滅親

追晒個POST 想知後續

唔見左野一定個報警，新年流流同佢開個年先。

我記得仲有一單係個大陸仔入左人間房偷PS4 ，又係報左警

好似post 2定3有

我會引用上年巴絲打既案件 不論真心定故仔
保障個人財產

#90
浴缸裡的貓
• 2017-1-29

最正真係乘機反面唔比家用

個個月多幾千不知幾好使

我老母仲好意思隔咗兩個月問我要錢比我再拒絕

#191
如無意外下世做樹
• 2017-1-29

幾年前我老母新年送左我部3ds連所有game比個無親戚關係既小朋友
然後我第2日我就送左佢部ipad比我個fd個仔
同佢講你幾時拎返哂我d野你就幾時可以拎返部ipad

日本仔單野

日本網友おさかなくわえた名無しさん，在《結婚速報》闡述這段悲慘的往事，因為外婆過世，住較遠的親戚就借住苦主家中，而其中一位表妹的小三兒子，竟然入侵苦主上鎖的房間，把房間裡面的收藏品，包括模型、遊戲、DVD以及漫畫書全部破壞，花了這麼多時間、金錢收藏的東西毀於一旦苦主當然很憤怒，之後要求表妹一家全額賠償，詳細清算過後向他們提出了314萬(約台幣78萬)的高額賠償金，表妹聽到立刻發狂「小孩子做的事怎麼可以要求這麼多金額！」、「你哪來這麼多錢！」，還揚言要告詐欺。
面對質疑，苦主開啟亞馬遜購物網站，一件一件報價給他的表妹聽，聽到每件價格後，表妹才沒有繼續說話，其實還有被果汁潑到的絕版工具書以及沙發清洗費沒算進去，不然求償金額會更高。最後表妹的父母出面，看到房間被破壞的慘狀道歉，也幫表妹一家人代墊了400萬元(約台幣99萬)的賠償費，才終於解決這件事，但經過這件事情以後，這位苦主就再也沒有讓別人來住家裡了。

想知星矢單嘢點

岩岩爬哂post
話師爺叫佢唔好再講野
咁就不了了之
假膠味有d濃
不過值得爬文

今個新年幾多人比親戚整爛野/被送禮（2）

推

#417
戇999
• 2017-1-29

係時候收埋D聖衣神話

lego都要啦

結局點？

上年真係

樹葉利是

#444
小智賽莉娜
• 2017-1-29

之前睇過一個post
話有個丫媽未經個仔同意 將個仔既玩具送左比人
之後個丫媽仲叫個仔唔好咁小家 之後個仔問佢親戚中唔中意佢丫媽個袋 之後就直接送比親戚 仲同佢老母講唔好咁小家 個老母黑晒面但又唔敢拎番個袋
講手袋係講緊lv定唔知咩 6位數一個
下次巴絲既野比人被送走 可以用番呢招對老母 比佢地知道未經人同意冇左心愛既野既感受

又諗起我架絕版飛機模型

Lm

唔想有受害者
諗下而家香港d小朋友係咩質素
大家執定野啦

我老母就你成日叫人大方d
終於有年俾親戚個弱智+過度活躍症仔 食左佢半盒貴面霜

lm

攬炒

自己屋企冇呢個問題
幫推等其他巴打小心d

寫完左list變左此地無銀

啲親戚朋友多謝你list比佢地 可以遂樣揀黎要

好人好姐點會有依d親戚

抄埋機身編號

好彩無啲咁嘅父母

pish

我將珍貴既擺哂係床下底個櫃

你老母我部電腦ps4碟全部係哂廳
咁岩我初一就旅行
今鋪直頭啪電腦電源加放哂啲野上床先得

下 拜年會入房㗎咩on9

咁巴打你不如睇下你屋企有d咩係唔要/就dom 既送俾親戚
你又可以清屋，親戚又開心

祝你好運

收埋手制同老鼠鍵盤
開到機都冇用

高質post

所有野標哂價錢先

寵物都要小心俾人搞
好多小朋友未識善待小動物

巴打們有時收起都有機會比人搵到出嚟嫁！！

睇下有冇朋友 新年唔會有親戚嚟可以 安置
再唔係就迷你倉啦 有D 嘢 冇左就一世喇

我都記得有單係親戚拜年 親戚個仔踢鳩樓主隻貓定狗 俾樓主見到 跟住樓主就一腳車落呢個o靚仔到
個親戚老母見到就問點解打我個仔 樓主講完點解個老母仲話寵物來姐 樓主屌鳩佢寵物條命唔係命啊
佢點對我隻狗/貓 我就點對佢 呢個親戚以後都無再去過拜年

#294
財神
•
1 年前
話說以前有養貓
我最錫既係佢，夜晚我又係同佢一齊訓張床，親過我女朋友
有個仆街親戚帶個仔上黎
但係本身貓貓都驚外人，唔鐘意同生面口玩
咁佢想見下貓仔，咁我咪帶佢出房，教佢抱，比佢抱一兩下就算。
開頭都無野，點知我去飲杯水就黎料
佢用隻腳踢落貓貓到，隻貓即刻大叫一聲
咁岩我出黎又見到佢用隻腳追住我隻貓黎了，貓貓嚇到一支箭衝埋黎我到
肉赤到我仆街，抱起貓貓一路掃背安慰一路抱入房
關完房門，我行過去個細路身邊一腳全力踢落佢個肚氣門附近，即刻氣都吸唔到跪係到，吸返到氣之後狂喊

佢老母問咩事，我咪話：無，佢點搞我隻貓我咪對返佢，教佢唔好姐
佢老母：貓姐，細路仔係鐘意同動物玩架啦
我即刻踩住佢個仔問佢：咁你係咪都想試下咁玩？
老母即刻推開我，個親戚黑返面
我入返房鎖門氹貓貓

事後個親戚走左之後老母仲屌我：細路仔玩下咪由得佢囉，洗唔洗咁臭脾氣？好心你改下你d脾氣

即刻嬲撚到拍低對筷子同個碗，大大聲屌佢：玩？個仆街仔踢鳩我隻貓喎，玩？你比我踢一腳，以後咩人上黎同我隻貓玩我都唔撚理，玩唔玩？下？
老母嚇到聲都唔敢聲，老豆都唔敢出聲

D老豆老母唔識教仔，咁自己幫佢教囉
利申：有踢開波

記得有巴打話新年部ps4比老母送左比支那親戚
嬲到佢成年冇比家用

#378
月鬥士10k
• 2017-1-29

一講起表弟

我一返到屋企
見住我表弟揸住部天使高達
兩手一啪
上下半身分開
乾淨利落

跟住係表弟隔離
有個阿媽洗菜既筲箕
入面有十幾隻高達
Sor 應該要乘返 2
廿幾隻高達先岩

轉頭再望下個玩具櫃
一塵不染
好似打左蠟咁乾淨

媽咪，我愛你

好有用

親戚小朋友冇野做就悶
當然唔排除淨玩電話
不過親戚可能唔俾玩電話
老豆老母就開門俾小朋友入去玩
咁就出事

帶埋手制同鍵盤去旅行

記得前幾年
有個表妹過嚟拜年
我上格床有一大堆公仔
佢揀咗我最鍾意攬左10年嗰隻狗狗嚟玩
我已經一路黑鳩佢面
之後佢去完廁所冇洗手仲要繼續玩
成浸尿味 我老母見唔對路同我講之後洗返就得
洗咗咪冇晒我攬左咁多年嗰陣味
條仆街臨走仲問可唔可以攞返屋企玩
仆你個街嬲撚到勁撚大聲鬧佢
鬧到個細路女喊到收唔到聲
我老母仲話不如送隻公仔比去安慰佢
我即刻一巴車落去兼搶番隻公仔
從此冇咗個親戚

好在無人會嚟我屋企拜年

好彩而家冇晒好撚細個既親戚

有枝塵封咗好耐嘅牧童笛 入面全部都係口水同塵 被個小朋友見到 死都話要
幾廿蚊咁平，自己買枝新啦乞兒咩屌
老豆又係例牌你鐘意就攞去啦

呢D親戚不要也罷

好彩冇依個問題，十幾年前有個唔熟嘅大陸親戚上我屋企拜年，佢哋走咗之後我啊媽發覺櫃桶唔見咗千幾蚊，自始只有我哋去人哋度拜年，冇人會上到我哋度

你呢單你自己問題大啲
你一開始就應該拒絕俾佢玩

推 以免出現更多受害者

Push

星矢單野有無下文？

我發現呢度個個都係啲咩咩超合金咩咩漫畫 我從來唔睇又唔玩完全無呢個煩惱

無呢個問題但見到苦主既post都覺得燥，幫推

好型

好老實
如果有人咁樣踢我隻狗
我肯定即場同佢開拖
連埋我阿哥同老竇 應該會變圍毆

開人房門仲要好似開放日咁俾人進入呢啲真係仆街

開放日

我夠中意親戚個女 又唔見比我玩?

#18
櫻桃小小丸子
• 2017-1-29

一個識搵人著數既親戚夾個淨係識得壓搾自己既老母真係最佳拍擋， 單野嬲到我到依家成年都冇同我老母講過一句野， 嚇到佢今年唔再比人上黎

我都係

你地屋企好大咩
我屋企發生唔到呢D事
一眼望晒
親戚D仔女一搞D乜就即刻制止到佢

有冇人推返樹葉利是個post出黎

咁總有人住大屋有人住豆腐潤既

想知上年報左警果d點

我記得上年有個絲打比啲濕鳩親戚上去食撚晒佢grad之前老師送比佢啲糖

次次睇到巴打分享點俾人破壞之後還擊就覺得又嬲又痛快 好矛盾

開始慶幸自己由細到大冇人黎拜年同唔洗去人屋企拜年

係呢個喇
我好似講到第2件事咁

唔太明，有冇人解釋下...

好波

原來咁撚多單
重記得原本 樹葉利是嗰單
一開始係偷ps4定唔知咩 諗緊報唔報警
然後好似當事人諗住拆利是再諗諗咩情況
點知拆嗰下 仆你個街 樹葉黎嘅喂

以前細個果陣有親戚黎拜年睇中唔知d咩玩具 阿媽醒過龍話鐘意就比錢你買啦 就咁質左500比條o靚仔

利申果陣每日返學先得5蚊零用錢

加一

福禍無門，唯人所召
我啲三國BB啊

細個果陣試過有個親戚個仔問我借部psp黎玩，之後佢玩玩下無啦啦成部扔左落地下，扔到電呀碟呀飛返出黎，部野開唔返，就咁gg左

咁我又算唔算仆街仔
小二去嫲嫲屋企玩 姑姐出咗去返工
嫲嫲見我悶就入姑姐房攞咗隻麥嘜俾我
走之前仲送埋俾我添

我姑姐心入面係咪都想屌7我

好撚on9點解要送自己屋企啲野俾人
洗乜講明有咩送得有咩唔送得
根本就全部都唔應該送
啲送野俾人嘅老豆老母當人係咩 乞衣呀？
小朋友扭下計就送 教壞曬啲細路

係 毫無懸念

正仆街仔

當時個心情真係好開心
返屋企途中都不停攞出黎玩
細個真係唔識

過年過節,屋企父母一定信唔過
唔好諗住叫佢幫手睇實
無可避免有小孩上來,就求其揾d
就爛唔要嘅敷衍下佢

有冇人細個去拜年個陣連攞粒糖食吓都要問過老豆老母？

就算親戚叫到俾我食都睇下老母頭先會食

通常自己一個𨳊吓𨳊吓坐係張梳化到睇電視

所以講到尾都係家教問題同埋老豆老母死要面要送嘢畀人

出力推呀屌
真正治本方法
出力搞團拜，拜完集中上最高輩份嗰個到(呀婆/爺)
屋企都唔比入，包保無野拎到

上年好似講過
好多年前番到屋企見到兇案現場慘不忍睹
嬲到衝左入廚房拎刀作勢話要劈個細路
佢點對我d野我就點對佢
嚇到果家人仆街

個撚個都話細個唔識野
玩下沒壞,爛左比錢再買過
佢地根本就唔明唔係錢既問題

幾年前買多左個螢幕駁落自己部手提電腦到用
但一路未得閒去買線 就一直放係枱面未用
個陣新年d大陸親戚黎拜年
個大陸婆入我房見我個mon無插線無剩話個mon阻住我 咁岩佢個女都要買電腦 問都無問過我拎走左我個mon

我返屋企仲係樓下撞到佢地托住我個mon
心諗個mon咁熟面口既

雖然係可以買過 唔係話心愛既野
但真係好撚嬲 嬲撚到仆街
真係想像唔到其他人心愛既野比人拎走會係咩心情

諗起報警拉自己老母個post

前幾日去親戚屋企，個表哥唔係到，d親戚叫我入佢間房睇下話有好多模型

入到去成個櫃都係果d乜乜高達絕地武士，跟住佢打開埋個櫃門俾我話 黎睇啦，摸下啦，拎出黎睇下啦唔洗怕醜

心諗你個仔真係多得你唔少

我老母大人會一早買定啲公仔玩具比班𡃁仔，一黎到就質比佢比拎住，等佢唔搞其他野
如果佢地睇中我地啲野，我老母又覺得個𡃁仔好得意想送野比佢地，老母會直接帶佢地落樓下玩具反斗城買

不過最撚麻煩係班大既先真，就算你放幾多野食喺枱面，佢地都會自己衝入廚房開柒晒啲零食，試過諗住第二日拎去拜年既禮盒都比人開埋

屋企莫講話親戚，連烏蠅都冇隻飛入嚟

不過幫推
所謂日防夜防，家賊難防

即刻將公仔收落床下面個衣櫃
同老豆老母講定先，唔準提及房入面有玩具同送野比人。
新年個陣到時就鎖門 。

eq咁低 拎你少少野就反曬面 人地話曬都係你親戚 第時新年流流無人去你到拜年 你仔女問你都唔好意思答點解啦

親戚大撚曬啦？ 你知唔知所謂少少野既背後可能係用左好多錢買或者好有意義？

一句唔都該都無就攞左你啲野，啲咁既垃圾親切唔要都罷啦。

抵你女友係雞

細個內向到阿媽同親戚叫我食都唔敢拎

細個俾親戚拎左兩件高達
大少少差d俾人拎走notebook

之後就逢過年所有重要野入夾萬
(老母嘗試開我夾萬黎招乎親戚細路但開唔到 )

夾萬話開就開

有教養架嘛

真係想講呢啲阿媽真係仆街到 一啲教養都唔識 開夾萬招呼人 無腦先做得出 用個閪腦諗下都知唔好搞啦

由細到大不嬲都眼看手勿動
老母教落所有嘢要問准主人家，包括入人哋房
不過如非必要都只會留喺客廳，除非俾親戚/老豆老母嗰啲叫我同其他細路玩
但都只係望，唔會周圍掂

之前個親戚朋友個仔拎左我支結他扭鬆哂d線
個時真係希望佢係扭另一方面
嬲撚到我仆街佢老母重要笑笑口話小朋友麻冇辦法
好撚冇家教

細個得一次拎人個機械人話好鐘意
老母話買盒模型比佢 睇下可唔可以換

隻野仲係我屋企

推
提醒巴打唔好比仆街親戚攞到你嘅野

上年親戚偷ps4事件

#1大媽與賤嬰兒 • 2017-1-29
班蝗親戚勁厚臉皮，次次都要我送野畀佢個仔(佢地15我19)。好彩事前收到風，將所有未開箱嘅模型搬走，同埋計劃好點樣玩鳩佢地。

我就將之前剩底嘅膠邊放入砌完嘅模型盒入面，加埋之前係網上訂嘅臭味彈 (係整估人信封個間野到買，一開就成身顏色同臭味)，封死個盒等待老母送出去。

我以為收左兩盒模型就會乖乖地滿足啦，點知佢地係我老母唔知嘅情況下入左我間房，拎走埋部PS4 Pro同埋PS VR。我返到屋企發現部PS4唔見左，問佢地有無拎左佢地話無(有拍片)，但係我見到佢地個袋有部PS VR嘅物體，我睇返我間房嘅web cam發現真係佢地拎(用嚟影隻狗)。個到大拿拿成$6000 ，我返左三個月part time先有，跟著我嬲撚到去左報警。警察上到嚟，除左發現到我部PS4之外，重係佢地個袋到搵到我部Macbook Pro同埋由細到大我用嚟儲錢嘅信封(入面有幾萬蚊)。

睇嚟佢地有排都唔洗返上去，未打完，等陣再更新。

[警已報]今日有大陸蝗親戚上嚟屋企拜年

#117大媽與賤嬰兒 • 2017-1-29

你想要咩圖 我淨係拍左片

頭先班蝗親戚個老母係到求我，話唔識教仔。

新年流流我都唔想搞咁多事，所以我決定用利是嘅金額決定點做，，一打開發現入面得塊葉 。家陣係咪玩鳩我

因應巴打要求up返張相

發覺啲老豆老母 好鍾意慷他人之慨

屌，好撚彩香港冇親戚，如果唔係年年都要保護我啲模型，ps4同switch

d故成撚日冇後續
都唔知真定假

仆街上年表弟嚇到我隻守宮甩尾

樹葉利是事件好似係假膠黎
不過深入各巴絲打心

點解會開人雪櫃攞嘢食咁撚無家教
我有時上同事屋企見到某啲同事都係咁
乜唔係人哋請你食先會食架咩
點解會自己開雪櫃咁乞兒，自己出聲問食唔食得都乞兒啦

#539藍毛毛的演唱會 • 2017-1-29

我套kon有5隻有一隻變左咁

好在我老母唔係咁嘅人姐
但我二嬸係

我老豆懶大方

果陣雖然唔係新年
但嫲嫲啱啱過身
成家打算翻去幫佢執下間屋
點知個二嬸問都無問就攞走曬啲玉鏈
連碎玉都唔放過

#576
柚子鹽
• 2017-1-29

唔係親戚得唔得

以前小學有位老師去旅行
知我儲開唔同地方既hi chew
專登去當地超市買齊有既口味
仲係後面寫左鼓勵我既說話
我一直用盒裝起放廳 因為呀媽唔比放野食入房
呢位老師後來就cancer過身了所以一直都好珍惜呢盒糖
點知有一年呀媽叫左班雀友上黎打牌
當中仲有個細路
我當時係房執野
一出房就見到成地糖紙，以為係個細路食全盒既糖無手尾
都算，我執
點知就比我發現個細路無問過我就開我個盒
將入面既糖每條都開黎食，仲將包裝撕爛哂當紙碎玩
我勁大聲叫左出黎然後喊到氣喘
呀媽話糖要幾多都買到 讓下細路食有咩所謂
個細路見到我喊到咁佢竟然話d糖好難食
我一聽完就一野推佢落地用糖逐粒掟落佢度
大大聲咁鬧佢

仲將成個全盒車落佢度
屋企人都禁我唔住

後來佢同佢呀媽仲有上我屋企但一見到我就唔出聲

呢單睇撚到好火滾
佢最後好似報左警？

呢單好慘 咁有紀念貣值既野俾人咁樣搞法
淨係睇字我都好嬲

好心痛

#584朦朧麗莎 • 2017-1-29

出左ip7+
之後部ip6+放左係房櫃入面
諗住做後備機，都幾新淨
初一
返到黎見到親戚係到玩緊部ip6+
唔知係我果部，仲讚個親戚買黑色咁有taste
之後佢地走左翻入房見到七國咁亂
心諗仆得街，即刻問我阿媽
原來個侄仔一入黎就話要入房玩
之後摷到iphone出黎玩，我冇set密碼係我賤
親戚老母話佢個仔冇電話用好慘
叫我阿媽送比佢，
佢個仔得果小學洗唔洗用部咁好既電話阿

之後即刻較遺失模式，睇你點用
今朝佢仲夠膽死打過黎話我阿媽話部電話點解要會變磚
明明話送左比佢，叫我上黎幫佢開翻
我話好即刻問佢拎地址
上到去拎翻部電話
屌柒個親戚，屌柒個侄仔
返到屋企再屌柒我阿媽
開翻勁多侄仔老母啲自拍
利是得果廿蚊 拎人地成部iphone

睇到真係好撚嬲好燥,又好撚傷心

比人拎左都叫有機會拎得番

但有D野冇左就真係冇左

你只可以發脾氣,咩都做唔到,當下個無助感真係..

後話
#632
柚子鹽
• 2017-1-29
包裝紙已經碎到痴唔返
但係呢位老師同佢寫既說話我都記左入腦
呢件事仲有下文
就係第2年新年個細路仲有上我屋企
我屋企都養龜
佢好有靈性，見到人會好興奮咁行黎有人既籠邊
個仆街細路竟然走去嚇我隻龜
我即刻坐係個籠隔離佢就唔敢嚇
個一晚痴左張紙包住個籠寫住唔準嚇呀龜
當時都仲係小學 我諗唔到有咩更好既方法
點知個細路撕開張紙繼續嚇
我咪扮無事再一野打落佢度問佢係咪好驚呀
個細路嚇到喊

之後呀媽無再打牌就唔見個細路
到我考dse個年呢2母子又上我屋企
我當時係房溫書
個女人一見到我同呀媽d袋就雙眼發光咁好興奮
話好想要，我呀媽份人又好大方就話好
叫佢揀個當禮物
我聽到佢地講d袋就諗起點解咁似我d袋
就準備出房望下
點知個已經上左中學既細路就係咁踩我既袋
話無品味又唔靚 一眼就睇得就平野扮貴野
仲暗串我呀媽有錢就亂洗 拋哂書包話唔識分咩叫必須品
我一野就打開門大大聲咁話
係呀我呢d cheap雞lv袋比唔上Hermes既貴野
我地屋企好有錢咪買手袋當必須品
唔要就算啦我都諗住送比你呀媽既
轉頭拎哂全部袋入房鎖門
佢呀媽塊面黑到 即刻拖左個仔走
連利是都無比
自從無再見佢地
我從來都唔會根據利是金額而評論任何人
但係呢2母子識左我呀媽咁耐都只係比10蚊一封我
平日仲好意思講我呀媽壞話 話佢對人姑寒

我仲有個結他呀屌...
我年29走個陣講明唔見一樣我就報警算
邊個敢搞我實同佢開年

翼都斷埋 喊出黎
有冇後話share出黎？

遇到閪親戚直接反佢檯唔撚好俾面佢
呢啲咁撚樣嘅親戚真係唔要都把

好彩D親戚一係文革死哂一係去左外國
冇人會黎我屋企拜年

不過睇倒都好身同感受 D蝗親蟈戚真係好難頂

真心覺得有個識砌模型既老豆好緊要，知道嗰啲係命根，畀著老母一定同你講：拎啲玩具畀表弟玩啦

D老豆老母好鐘意大人地既方

唔好意思 啱先仲屌鳩你地 不過我啲親戚好多但個個都好好人 你地啲case真係未遇過 可能你地啲親戚蝗性重又窮 反而我去親戚佢地請會請我餐餐食豪既 揸車帶我周圍遊山玩水 反正佢地住既地方又大 度假咁款又得 之後佢地黎我咪又係禮尚往來 送下禮咁 關係幾好

on9仔

好彩我啲親戚都唔會咁

哇咁咪好叻叻

個仆街屋企唔識教就由我屋企冚家幫你教，我就好民主，有得俾你揀想俾邊個教，利伸屋企開英泥沙舖日日托英泥

而家d細路特別冇家教
細個去人地屋企，老母會千叮萬囑要坐定定，唔好亂搞人地d野

呢個睇到眼濕濕

無人會黎拜年係咪一件好事

好人好姐你老母點解會比隻癲狗中出生左你出黎上連登9up

我好羨慕你

On9仔 抵你條女做雞

好彩黎得我屋企嘅親戚真係好熟好熟,有啲又係住附近,成日都見,唔洗收返埋啲玩具

冇發生過呢種悲劇

唯一唔鐘意係老母會拎我啲私事出黎講，明明只係諗住一家人分享既野，或者啲生活事，但佢唔理你感受爆晒出黎。而家乜柒都唔想同佢講

已經放定部switch係廳擋刧

無用呀BRO,你會發現玩玩下部野會唔見左

細個試過去親戚度拜年，順手笠左人地本老夫子返屋企，返到屋企俾阿媽發現咗打到仆街，仲要即刻打返電話去同個親戚道歉

最尾有無比返人

我之前睇過有個大陸case, 又係親戚黎屋企
個細路倒水落個鋼琴到
事主嬲到震，但又係親戚老母講細路仔唔識
於是事主細細聲同個細路做得好，叫佢下次出街都要咁做
結果個細路係琴行用可樂洗左部幾百萬人民幣嘅琴
個post仲有相有單

依啲咪識教

打死左佢我都唔會怪你

有，阿媽沒收咗，話下次去個阿姨度還返俾人。細個唔識死，仲駁咀話：你咪收囉，我頭先屙屎個陣已經睇哂。 俾阿媽罰跪地主一個鐘

冇親戚 唔洗驚

買定d補習題目書送客好過啦
老母有面親戚又開心
玩鳩細嗰啲

試過有親戚嚟寄居幾日 第二晚冇啦啦剪斷咗我條火牛線 把鬼火將佢啲行囊衣物手袋同證件剪撚碎曬掟落樓

然後佢縮入廁所鎖埋大叫救命 隔離屋報警之後我畀人捉咗入精神病院軟禁兩星期 番出嚟發現撻撚咗我三千銀

最on9就係啲老豆老母慷他人之慨 送就佢地大方 唔送就你小器

好彩我係香港唔多親戚
成日見兼佢地都係女嘅唔會搞我d野

不過睇得你地d經驗多依家好驚我表弟上黎

Cls

親戚冇乜細路所以玩具未試過瀨嘢
不過試過被人攞左枝威士忌當係青島咁大大杯用黎送飯仲要話咩辣得滯
食屎啦單桶原酒強度裝瓶你半杯乾左佢我肉赤過你喉嚨

仲有啲咩好講，只能夠靠記憶回想起我架飛機模型

絕唔絕版唔係問題，最緊要係對我意義好大，就算比幾百萬我都買唔返份回憶

雖然冇試過，但個post睇到我好心痛，祝各位受害者將來生活安好
利申：屋企冇人會上嚟拜年

你條撚樣無家教？

大約17-18年前上左表哥屋企拜年，當時睇緊我表哥玩緊FF7定8，果時我坐左係sofa度，想起身行去拎杯水飲既時候，就比部PS d電線cake到，成部機扯左落地，部幾就無壞到，不過隻game就無save到，搞到佢要再打過，雖然我表哥話唔緊要，但係我到而家都有仲少少內疚，Sorry表哥。

抵你女朋友做雞
睇你個款, 拍親拖就算結埋婚都一定俾人派帽

裝CAM 告佢地偷野

好彩屋企得書同幾舊nano block
同埋無乜人上嚟拜年

有一年唔知邊一家既親戚黎團拜，有個死肥仔就不停咁騷擾我同其他表兄妹，跟住我把鬼火推佢落地，除左佢條褲然後掉出門口走廊，之後喊曬口咁自己開門拎番條褲。
跟手條肥仔全晚無再出聲

最慘係老豆老母連埋啲仆街親戚一齊話你，搞到好似係自己唔畀啲玩具係我錯咁樣，重要攞輩分嚟撻我，班細路喊兩聲就要我畀佢，我心諗邊撚個唔識喊啊

部PS4 PRO。比表弟偷左

除左霸氣我都唔知講咩好

好難頂架，同佢又唔熟，又要成日加把口阻住我同表妹玩

平時聽到老母同d師奶朋友傾電話，係咁講我家姐d野，我真係笑而不語

好彩d親威細路個個都大個晒仲要好多年冇親戚嚟拜年

所以我一路以黎唔同佢講太多自己既野係啱既

我老母都係咁
咁小學果陣係學校幾百厭，講下波波jerjer咁，之後家長日老師同我老母講我好鹹濕（雖然係），跟住新年飲茶老母居然係成圍親戚面前笑鳩我
近一年我plan緊黎緊u grad出德國讀書，諗住低調d出去算數，點知老母又爆響口
本身d親戚已經有唔太like我讀緊local u，萬一改變下年出唔到國又比佢地暗中恥笑
不過屋企人唔會比人地掂我d模型同ps4駄盤之類，佢地知我當寶

情緒勒索

好彩屋企窮過表弟 無野比佢地攞

隔住個mon都feel到你當時燥底既感覺

聽日繼續提大家
不論真定假
大家保障自己先係最緊要
有咩事就報警等佢係差館過年

中
同佢講唔好同親戚講佢又會話怕咩人知
一係就怪我覺得佢多口

好記得有個post講個比大陸親戚攞左部ps4

房養咗條球蟒
班細路應該唔敢入黎
啲支那無血緣關係親戚會淆到仆街

當支那生番遇上蛇

rip 啦你條蛇蛇

變咗做蛇皮手袋

睇到都嬲
我細個去人地屋企都唔會咁痴線

好彩你阿媽識教
唔係依位巴打應該會成為社會敗類

繼續推

Rip巴打 節哀順變

上年有位巴打就因為咁最後告左個蝗蟲親戚:

[警已報]今日有大陸蝗親戚上嚟屋企拜年

諗起以單有單野幾好笑
有日打完wargame返到屋企
咁岩屋企有個唔熟既親戚帶埋個細路上黎
我打完個招呼咁就返房啦
順手執一執打完wargame既野
支手槍就咁放係枱面就去沖涼
沖沖下聽到下慘叫聲
原來個細路入左我房拎支槍玩射中自己
隻手就好似張圖咁

個親戚入黎之後話我唔收好D野
我反問一句
間房係我 間屋我屋企人既
d野放邊關你咩事

之後個親戚就黑面走
後面先知原來屋企人好撚唔鍾意佢地
但一時三刻又搵唔到藉口唔俾佢地上黎
自此都冇見過佢地

告親戚個位巴打最後有冇上黎交代結果？

你咪同佢講係佢多口 你唔真係發一次老脾講緊發 即係上巴打個啲 或者你唔真係唔理佢 啲阿媽唔識驚

如果有拜年保險
一定好撚好搵

睇個post都睇到好唔開心 好彩無乜親戚 我仲算最細果個
希望今年無咁多呢D唔開心既事發生

其而加呀媽唔識教仔
我細個去人地到拜年
次次都坐定定睇下電視食糖
因為呀媽唔比我玩人地屋企d野，成日怕整爛人地d野
就算個親戚比我玩，我呀媽都唔會話唔洗
雖然個時望坐住架搖控車冇得玩係唔開心
但長大就明白，小朋友玩起上黎真係唔識收手
感謝我呀媽冇比我害到人
ps:前幾年我隻獨角獸....

貼埋去玩具台

準備好哂迷你倉放模型

啲小朋友玩完啲嘢就算唔攞走唔整爛
都一定會將啲嘢周圍扔
所以每次啲人嚟完拜年都要周圍搵番自己啲嘢
點解啲家長硬係唔可以管好啲細路

屋企年年都冇親戚拜年 細個時年年去海洋公園 迪士尼 踩單車,不知幾爽

想正皮 撳錯，sor

突然覺得冇屋企好幸福

諗起上年個post

好彩我冇細路親戚起香港
我已經係最細果個

Lego儲人仔嗰啲真係高危
一陣啲Comic-Con Exclusive俾人送撚左出去真係

我出左去既話我會鎖門

好撚慘....

輕輕一推

次鳩次都比班仆街親戚搞間房

用力一推警告世人

事主當時沉得住氣
最後收成正果

波魔巴比人拎咗枝波魔？

屋企無呢個問題
唔知點解我屋企啲親戚都好好人全部好有家教

祝各位好運

有咩慘得過冇自己房要瞓廳
仲要畀個仆街仔搞然後畀眾長輩圍屌

爸打部switch應該都RIP

用switch 換1年唔洗交家用
但起碼要扮3個月黑面

覺得自己好幸福 啲表哥會買模型玩具送畀我
好在老豆老母教得好 冇做過仆街仔
反而試過有個表哥喺我打Wii嗰時係咁要我借佢玩
又跟住角色9up招式, up完又話白痴
p.s.個表哥大我廿年有多

抵

有d親戚真係可以好厚面皮
屋企擺左好多Hello Kitty
好多都係由細存落 唔同服飾唔同造型都有
親戚上黎見到就話 嘩你有咁多Hello Kitty既
你表妹都好中意 我拎幾隻比佢啦 老母又唔好意思出聲
我早幾年唔識拒絕長輩 但而家唔好比我再見到佢拎我d公仔

呢啲咪就係家教囉，依家細路唔俾打，幾撚多百厭星

諗起以前細個去左表姐屋企拜年，隨手攞左隻塑膠公仔玩，最後阿姨話送俾我，我攞走左。到大個左懂性之後一直都覺得好慚愧。所以依家會盡可能地貢獻玩具俾表姐個仔玩

Btw，見到樓上巴打們既慘況，個堆曳既細蚊仔係絕對贊成要處予極刑

買返10部都仲得
巴打呢招以退為進高招

我條蛇
Molamola
防到細蚊仔防唔到支那狗

屋企從來都唔會過年，最多都係自己痴啲新年裝飾算，利是都少派少收，拜年就廿幾年人先去過一兩次
暫時未體驗過呢啲仆街事

我無親戚，得老豆老母
次次過年都係收兩封利是算
唔使拜年好方便

Ching 拍個靚手
完全唔洗做咁多麻煩嘅野

真係完全未試過俾屋企人入房拎野送俾親戚

細個拜年如果唔問過就入人地房
會被阿媽鬧餐飽

至於玩具嗰D
玩完如果鍾意
就算只係返到屋企問阿媽可唔可以買俾我
都係會被喪鬧
所以根本唔敢當場叫人借/送俾我

我覺得呢Ｄ先叫家教
唔知而家D家長癡咩線

老母試過攞我部5D Mark ii出嚟俾個細路㩒連拍話俾佢爽下

嗰次之後成個禮拜冇同都冇講過野

啲Lego一嘢比老母送哂比堂細老呀。

咁多負評
條友聽到不知幾開心

好彩咁多年都冇事，冇乜親戚黎我屋企

如果珍藏俾人整爛
賠錢都唔知點買返

以前細個, 阿嫲有個鄉下親戚嚟探佢 (完全唔撚知邊個)
帶咗兩個細路
兩條仆街一入屋坐唔夠3分鐘 就拎我啲漫畫嚟睇 勁大力咁揭
睇完唔啱就求其攝番埋去
屌你老味我自己排晒順序 比佢整亂晒
跟手玩晒我擺喺廳箱玩具, 玩完就亂咁擺
然後再拎我部GAMEBOY打
全部嘢冇問過我屋企人一句就拎嚟玩
但我都冇出聲 始終冇爛到嘢
同埋太細唔識反應

之後我同我老母就喺房睇電視
房入面有部PS2(唔記得係2定3)
兩個細路厚面皮到入房叫我老母比部機佢打
老母: 玩?呢度你屋企定我屋企呀? 部機你嘅定聲仔架? 出番去啦邊個比你入女人房呀!? 冇啲家教

嗰兩條細路應該聽得明 眼濕濕就走番出去
但個大人就顧住傾計冇聽清楚我阿媽講乜
而且應該聽唔明全部廣東話

嗰刻真係覺得我老母好撚型

你阿仔好有心呀天氣凍知我地上黎特登準備條新鮮蛇

呢個Post真係好睇 好多畫面出晒黎

比錯負評對唔住
嚟緊搬屋我自己間房會大咗所以想將啲fugure/公仔/poster係迷你倉拎番出嚟放係房，但我媽又係嗰啲「你鍾意就拎去啦佢有好多隻」嘅人
好鬼擔心但又唔想將啲嘢搬出搬入
好羨慕伯母咁好

搬出黎住

有人黎會匿係房

買部psv算啦，喂有so喎部垃圾唔洗心痛

有次唔係新年，屋企人帶人上嚟打麻雀
班雀友又帶埋細佬上嚟
嗰時啲玩具放曬喺個櫃頂到，連住碌架床上層
班靚仔想爬上嚟玩玩具
我細佬拎班開信刀一嘢插落櫃頂個軟墊到
班靚仔嚇到即刻落返去

細個果時啊嫲將我成套keroro碟送撚咗俾人

印象中無比人偷嘢嘅經歷

但啲大陸親戚次撚次嚟香港都借宿幾宵
我屋企唔係大，得三個人住
佢地一嚟就五個人，又有細路
次次返到屋企都覺得好撚逼
得一張梳化床瞓五個人都照瞓
重點係佢地衛生情況好差 搞到地板痴笠笠
又有啲零粹垃圾 我覺得佢地好污糟
有次我頂唔順係佢地面前吸塵抹地
我阿嫲就呻好話我嫌佢地污糟
我老豆就屌返我轉頭

我就提議我下次我出錢book間房比佢地住
咪撚煩9我地 我屋企人都要屌我
我心諗屌你做仔少少錢都唔俾你阿媽瞓返高床軟枕 而加錢唔洗你出 仲要屌9我

車老母定個妹妹？

我嗰三千銀放鍵盤底都畀佢刮到

咩玩法 咁容易入精神病院？
告佢偷野

而家諗返起以前次次上親戚屋企都會玩人地d玩具同模型
不過老母管得我嚴,所以我次次都會自動波盡量擺返原位
就算d親戚/阿姨話送都無拎走過
所以話有品真係好重要,我愛老母

(雖然而家佢又左膠又臭西港女格)

負皮係畀手包嘅
自己檢討下

細個個陣年年拜年舅父都會塞幾盒佢唔要個啲高達比我
佢又清到屋 我又開心
到依家大個左都會送返自己已經唔啱玩既玩具比佢啲仔女

見到呢個post就諗起細個果陣，老母啲同事帶埋啲仔女上黎拜年
我拎啲玩具出黎比其他小朋友玩
夜晚打開櫃桶，見到一堆肢解左既barbie公仔 喊撚到仆街，即刻扔哂堆殘骸
以後冇再玩過barbie

好彩屋企細冇人會上黎拜年

我都係細個唔識野, 而且係俾人寵壞果堆
作惡多端... 希望唔會有報應

好易入 我當年仲係入面過聖誕

同埋邊有證據證明佢偷 我仲要入過精神病院 當我痴線就有份....

兩個男人, 仲成屋女人, 如果印度佬就發生慘案了, 你老母咁都肯畀佢地入屋真係痴L線

唉…超人迪加個D戰機 有得3合1個隻

咁你老母真係on撚9

伯母好家教

好彩我媽唔中意招呼人

唔係 不過都夠死

點解啲老母咁鍾意送野俾人
成日叫我送啲模型俾人(砌好哂，上哂色)

慶幸兩邊家族都無蝗親戚
一向都係去阿姨果邊一次過全部人gathering
所以無人上自己屋企
睇post睇到好心up
希望大家今年平安渡過

有想像過如果有人上自己屋企會點
無模型/figure佢地玩
得啲高H BL漫

屌 諗返上年新年, 個仆街親戚連我新買既bra都話要

一年一度被送野大賽

年年親戚都上我屋企團拜
十幾二十人逼撚住曬
好彩我自己都算細 冇啲咩濕9表弟妹
但前幾年表姐生咗個仔之後就奉旨要全部人就佢
正宗港老母 你個仔關我撚事咩
屌你老母今年新年老豆邀請幾個支那朋友初三過嚟
我心諗睬你都有味 翻hall自己過新年仲好
自己一個清清靜靜好好享受假期
過幾日翻屋企收埋曬啲公仔啊錢啊 費時比人偷

叫左你落鎖都仲有人中招

買左幾本龍虎豹過年送比d𡃁仔
等佢坐定定係房睇， 唔好搞搞震

前兩年有大陸親戚，一個呀叔，一個堂細佬，一個堂家姐來拜年同住兩晚，上到黎我屋企又飲又食。我老母又要扮豪，封成千蚊利士。谷鳩氣，最後我

偷左堂姐條底褲。

睇到慶烚烚都唔知點出火

今年放d中英數補充練習同唔睇既書係房先

既唔失禮屋企人又可以撚鳩個細路。

應該會搞同會震

你老母個閪萬人屌

想比你羨慕下 通常啲老豆老母都係咁

諗起細個去親戚屋企玩
唔知邊個拎左表姐隻布甸狗公仔出黎
傳到我個到隻耳仔已經爛左
跟手表姐就返到屋企......

唔關我事嫁表姐

拎黎威脅番佢

垃圾親戚死全家

我記得我當年（初中左右）同老豆排隊去買，儲左幾對男女為一套嘅卡通公仔，擺係廳個組合櫃入面，老母朋友一家黎食飯，老母拎俾啲細路玩，其中一個好鐘意其中一對，臨走時老母就送左果一對俾佢

其實果套公仔都唔係我心頭好，不過老母無問過我就幫我送出去，果下我真係只能夠假笑，因為啲小朋友其實幾乖，果位丫姨都好好人，所以我唔會即時發作

過左幾日，老母見我成套公仔拎去掉，佢問我咩事，係咪唔鍾意啲公仔

我話，佢地原本係一套，家下無左一對，再唔完整，留黎都無意思，我掌握唔到嘅野，我寧願毀左佢都唔會再俾佢存在

我仲同老母講，果陣你未事先得我同意就拆散佢地，我先發現我無傷心，原來我一直都係唔係咁鐘意佢地，不過由細到大你都俾呢啲野我，我先以為自己鐘意，咁佢地家下已經失去存在嘅意義，對我黎講無價值，我咪要掉囉，定係你又想拎去送人？其實我唔介意你送俾人，但我介意你自作主張唔尊重我

之後我順手掉晒同果卡通人物有關嘅野

老母呆左陣，立刻有同我say sor,但老母自此無再買關於呢套卡通人物嘅物品番屋企

初中有無咁識諗

咁係你冇家教，你老豆老母唔識教

係嫲嫲同姑姐

後尾姑姐仲買埋成個春田花花幼稚園俾我

不過可能當時姑姐未必like

雖然我屋企冇人會黎拜年
但我次次買完番黎都會同屋企人講每隻買咗幾錢 所以佢地掂都唔會掂

點解新年會咁戇鳩送自己屋企啲嘢俾親戚
Boxing day 交換禮物咩

冇中過招 但幫過堂細佬一獲

有次拜年 去我堂細佬到
有個細路睇中左我堂弟一套珍藏(我都唔知係乜)
我呀嬸就例牌話送比佢
睇到我堂弟已經面有難色又唔出得聲
我就搭咀話：喂呢套野正呀 出面炒到三萬幾蚊 比細路哥玩一陣好拎去放啦 記住唔好整爛喎
之後我呀嬸同果個老母呆左呆
個老母就淆晒底驚個仔整爛即刻搶番比我堂弟
話咁貴重唔收得
之後我堂弟比左個 我

p.s.後尾知套野一千蚊到

以前唔明點解兩老特別係我爸十分極度抗拒所有親戚黎屋企 明明佢都好好客 有fd有親戚黎都主動請佢地出去食飯
但住左十幾年 只有搬入黎一個月後有個同佢好fd既世伯上黎食餐飯
自從睇到呢類post 就開始明點解
同時我都好慶幸我爸係咁

屋企有本枕頭咁厚既dse數學習作
邊位細路想要

實有傻西親戚
放定d dom比佢地玩吹波波

過年時準備好補充練習
見到黎拜年既小朋友好曳就拎出黎送比佢

大量係外國旅行買嘅零食
今日已被偷⋯

重點係利申

咁撚on9 呢啲都慳

第時你失戀/離婚會唔會去隊冧另一半

真心建議
如果有巴打絲打知道屋企會有細路仔上嚟
建議嗱嗱聲落去樓下文具舖買啲啤牌
或者uno同佢地玩好過

繼續提大家執定野
見到好多巴絲都分享自己經歷
大部分都好無辜
不過都已成過去
而家睇到個post好過失去左重要野先黎post有咩慘痛經歷

#78
鯉魚王刺身
• 2017-1-30

細個試過俾老母朋友個女偷咗隻公仔（我係絲），老豆老母以為係我整唔見之後鬧9我，半年後佢朋友又發現番隻公仔俾我之後嘈咗喊咗幾日幾夜，半年內冇人敢鬧我，因為我會即刻攞返件事出嚟講（其實依家都會）

其實啲父母明唔明自己會對子女造成幾大影響

我係記仇type，我記得最早嘅仇係去到K2嘅時候，真係好大影響。尤其是俾父母/啲仆街老師搞到有幾個童年陰影，一遇到相似嘅情況即刻頭暈，耳鳴加成個人震曬

所以話千祈唔好低估你對細路嘅影響力，呢啲嘢真係咁就一世

#126
旺旺巧巧味
• 2017-1-30

記得好細個果時 有蝗親黎屋企拜年
蝗表弟見我好多公仔話想要
係老母壓力下我忍痛話好
唯一指左三隻係唔拎得的
其中一隻我叫佢西瓜BB
果時佢已經話好想要 但我講明係爸爸送的唔俾得

點知係佢地走果日 我放學番到屋企
就發現西瓜BB唔見左

老母叫我唔好咁小氣

老豆話買番隻一樣的俾我(但搵唔番)
但我自此以後都冇再同佢地兩母子講過野

事隔十幾年 我到而家都叫佢地一家做西瓜賊
間唔中都會諗起西瓜BB
好後悔想同佢講一句 對唔住 我冇好好保護你

巴打買成本低啲嘅啤牌/broad game好過

呢個同踢貓都好有畫面
睇黎呢位巴打細個已經看透世事

#378
馬啟源
• 2017-1-30

諗起細個應該6 7歲果陣 好撚辛苦考左第一 收到老豆買既第一隻大隻高達 好似08小隊個主角好開心咁玩佢砌好佢玩把激光劍啦 果期大陸姨媽黎香港玩(其實佢好好人既 而家仲係同我好fd)但佢果陣唔知做乜撚走埋黎 咁我玩緊咁開心邊得閒留意佢 就唔小心吉到佢 佢唔係叫我去第度玩而係整斷我把劍

呢世都記得我向阿媽大叫：你地啲女人冇一個信得過架屌你老母

之後果下比佢打到仆街 最後都話明白我感受

而家諗返起句野都通用

應該係人生第一次同親人爆粗

#419
糖尿病
• 2017-1-30

最撚仆街係拎完d野送比人 我出聲
跟住就話你邊度有錢買 未又係用我d錢買

我死慳死抵儲錢買樣野 一個唔該為左面子就送比人

細個屋企唔算有錢 我到小六先儲夠錢買一部2手ps1 (2百幾) 跟住下年有個死o靚仔親戚大陸落黎 玩2玩唔願放手 我老豆就送左比人

幾年前，唔是新年
以前老豆買既ps2，放左起呀公呀婆屋企好耐冇玩過
有日返去食飯，呀婆話我知部ps2比呀公送左比隔離鄰居
我即刻叫呀公攞返黎，佢話送左比人邊有得攞返架
跟住我起度嘈話部機老豆買既，我唔玩都唔應該送比人啦
咁佢淨係識講冇得攞
之後我叫佢唔攞返黎就賠錢，$2500
佢又真係比喎，但係條氣好撚唔順，串鳩佢銀行d錢你都唔用啦，你唔攞去派哂佢
人
點知條撚樣仲撚串，話派左啦，你冇去攞咩
我果陣幾撚慶呀，我老母呀姨仲喝我，淨係識話我冇禮貌，又唔諗下邊個錯
我當時仲細，怕比人打到仆街，所以局住收聲
之後呀婆偷偷地幫我問人地攞返，好彩人地都話唔玩，係比呀公格硬送，所以好順灘咁比返我

依家部機起屋企舖塵

佢唔再係我另一半 已經無存在既價值

呢個都幾有殺傷力，陰啲陰啲傷老母心

唔係我另一半，係我嘅人生之中唔會有價值
處置佢都嫌晒我時間啦，嗱嗱林踢佢走，仲話隊冧佢喎...
一黎我唔想為佢坐監，佢唔值得，二黎殺人唔麻煩，處置條屍同現場先麻煩

雖然我家下九成九肯定唔會搵另一半（太麻煩）
我咁對我老母，都係想俾佢知我嘅底線係邊
家下就係嫌老母太麻煩，自己搬左出去住，見少左，想處置佢嘅諗法都少左

親戚入面我係最細嗰個加上冇蝗蟲親戚，所以由細到大都無依個問題
直至舊年阿哥生左個仔
阿媽見無嘢俾佢玩怕佢悶，就俾左佢入我房
我已經黑哂面
點知佢仲要拎撚左我隻期間限定嘅史迪仔黎玩(嗰陣專登飛去日本買)
玩到要走啦
我阿媽問可唔可以送俾佢，最多遲下買返隻俾我
即刻話唔得，根本買唔撚返
阿媽仲講咩侄仔出世成年你都冇送過嘢俾佢
我都係企硬
結果阿媽就死死氣拎返隻公仔俾我

痴線老母成日覺得乜都可以用錢解決

特別係自己有玩高達 屋企成堆metal build
我重係學生哥 全部part time草錢一隻一隻咁買返黎
自大學一蚊零用都無拎過
自己房一橫排咁陳列曬出黎
好彩老豆都係模型撚 加上好多親戚都識高達
知價值而且知我返工返學做到隻狗咁自己買
先無發生慘劇

想像唔到發生係自己身上會點
祝各位巴打今年新年 無事既心情放鬆唔洗擔心親戚
有事既可以有仇報仇 而且物歸原主

有年家姐墨西哥exchange帶左支tequila返黎送比朋友
點知新年老豆送左比人
家姐返黎見到鬧尻老豆 兩個人冷戰左三個月
自此之後兩老唔敢搞我地啲野 我地出門買手信都會留多一兩份比老母拎去派街坊

屋企細到招呼唔到人

唔止自己屋企
去親戚屋企拜年都要小心重要物品
千其唔好借電話iPad遊戲機俾班死𡃁仔
最鍾意一個唔覺意踩爛掟爛跌爛

試過部nds俾表弟跌爛
我嬲佢搶返部機唔再借俾佢玩老母話我小氣屌柒我
表弟老母唔鬧佢個仆街仔不特止仲話唔希罕我部機

又試過部ipad俾個表妹監生踩爛
LED都爛埋即時黑mon彎撚曬報廢

成廿幾歲人先唔係家族最細果個
我好錫侄仔 唔鐘意個表弟

佢地好鐘意入我房
有次表弟整爛我d 模型 屈我侄仔
我話望住你一手打落去架wor

其實我覺得小朋友多手好正常
但要明辦是非 不過我無幫人教仔
條友成日撞板 話唔聽
係乖左 定左既
但好假囉

有次佢兩個玩
表弟整到我侄仔
之後我侄仔一巴聲埋去
表弟老母問佢個仔做咩唔還手
起馬推開佢保護自己呀
條友仔話 打人係唔岩架
但應該得我見到表弟玩果時抽水踢我侄仔
侄寶先一野聲埋去 睇到我幾爽

離左題 diu

拎去玩呢個
真係
結果咪又係將自己本來中意既野送比佢扔埋一邊
d 細路
玩玩下就厭
屌
還返他媽歌池比我呀

我成間房都係氣槍，想入黎就會變蜂巢走翻出去

我阿媽呢樣嘢嚟計係好好
同埋圍內熟絡嘅親戚都好有家教
就算有幾個小朋友好細個嗰陣話鍾意我屋企某啲公仔
都唔會即刻話拎咗去
佢地老母老豆都會教佢地有禮貌
呢啲嘢係表哥嘅唔可以拎,

我阿媽有時會靜靜雞問我件嘢係咪唔玩唔要架喇
先會再問我想唔想送比人
因為屋企擺咗好多件我唔再玩嘅玩具
佢從來都冇自把自為送走過我啲嘢

巴打你不如試吓擺入有鎖玻璃櫃度啦
跟手買多個夾萬, 擺晒貴重嘢入去
啪一聲閂埋鎖起佢乜事都冇

睇呢啲POST睇到好嬲既
點解會有咁仆街親戚架

個妹妹

我上嚟拜年攞啲BL漫

比我就帶埋去旅行

咁如果係呀哥個仔咁親都冇咩所謂
關係唔好就另計

個問題唔係親唔親
而係 問都冇問果種唔尊重
雖然問完拒絕之後都會有難聽既說話

痴線表妹

個PO 睇到個罄合合

做野做到悶頂一頂

老豆拎左我部ps2定1比表哥
下次去到佢屋企部機封塵又爛埋

我唔怪我表哥,佢都冇話過想要
係我老豆無啦啦帶埋部機去表哥到

不過,講起部機既來歷
其實又係黎自堂呀哥到
有日老豆無啦啦拎左部機返黎

希望我冇奪人所愛啦

我部NDS 比人整成咁

細個住村D平房地下兩層, 屋企行出去就係路邊再出就馬路
公公婆婆好Q多親戚, 到年十五都有人黎拜年, 仲要全部都唔熟又唔多識
入屋又唔除鞋, 跟住仲好意思話我地屋企個地好污糟
(你唔除鞋踩黎踩去, 梗係乾淨都變污糟啦!)
問都唔問又玩我地D玩具, 仲試過唔除鞋跳上我張床!
不過就無人夠膽偷我地野, 我地幾姐妹加表妹完全惡過佢地
D大人最叻就叫我地睇住D細路, 自己去打牌
我地咪帶佢地出門口玩, 費事再搞我地D野

好彩屋企人多, 共抗外敵

如果將來有𡃁仔上黎拜年
二話不說隊啲bl漫俾佢地睇
由細訓練佢地

追post追到好心痛

事實證明支那全部都係賊, 個個都落黎偷同搶
正仆街

咁你十年之後就唔駛睇漫畫

正評俾你老母嘅

我諗我呢個都算重要物品
話說發夢嗰陣有個啊叔早十幾年同個支那女人結咗婚
生個仔開頭都幾得意，又識講廣東話所以都同佢幾friend
點知條粉腸之後讀埋啲支那新移民小學就變撚晒
次次新年見親面都用力打我哋幾表兄弟條撚，係出盡晒全身力打落嚟嗰隻
次次都痛到仆街，係佢老母或者我老母面前就永遠都扮晒清純小男孩咁
同佢哋講就話小朋友係咁百厭，我心諗仆你個街又唔見到小學成日打你個閪?
終於有一次比條支那仔打到痛到踎低之後，大大巴打落佢塊面，捉實佢啲手腳問佢唔係好好打架咩？打啦柒頭！之後就冇再比佢打過

到今年升中佢都冇再同我講過嘢

正 有蛇羹食

同阿哥阿嫂唔算熟

學上面講 下次送你老母D手袋比人

呢個真係正，以牙還牙

龜龜
Btw垃圾老母教垃圾細佬，唔識教唔好生啦

我掌握唔到嘅野，我寧願毀左佢都唔會再俾佢存在
有可能

Btw嗰語氣係咪絲打 好恐怖

有個公仔係我細個時老豆送俾我嘅生日禮物
點知個我表哥個仔食完朱古力，走上床玩，整到
之後掉撚左

諗起小六嗰年大舅父佢哋黎拜年，加上又準備搬屋，嗰陣模型櫃啲模型又未執，佢哋夜晚黎拜年，啊表弟嗰陣睇中我集1/100自由高達，我已經唔想比，就比老母屌，唯有比佢玩，點撚知佢玩玩下整撚爛咗對翼，而個仆街仔又唔知自己整爛，我已經想攞返，但係又驚比老母鬧、所以唔敢。舅母條臭閪突然話你表弟好鐘意喎，不如送比佢啦，我媽就好撚柒慷慨咁送咗比佢，而個仆街仔走嗰陣仲笑住走，佢哋成家一行出門嗰陣，就喊咗。
到而家次次見面同佢哋講嘢都係句句有骨

哪有錢 人工得雞碎咁多仲要強制性畀家用

唔比/比少啲以示抗意

呢個都係我冇錢都要搬出去住既其中一個原因

警世文

深表同情，我自己未試過d咁既野，一早就會收好哂d珍藏，其實有時遇著d on9親戚真係唔洗怕羞，大大聲屌柒佢地趕鳩走佢地都唔撚驚

試下玩大d問d親戚屋企部電視幾吋 細過就話送 補多句得啦我老母/老豆咁大方 買番得嫁啦
之後再送下雪櫃個d 我諗佢地應該知錯

最後機會啦

希望今年冇巴打絲打遭殃

係，啲細路仔無性

我有盒車，珍藏左幾十年。由我三歲有記憶開始儲，細細個都好小心咁推，唔想玩壞。有日我上老母到，見到佢拎左出嚟，我入個廁所出嚟我老母拎住我最鍾意架警車同我講甩左個轆，叫我整返。大佬，佢入面條軸心斷左邊有得整 兩個後轆甩哂出嚟
我望住架車，再望下我個仔，佢推緊其他老過佢十倍嘅車仔。我心諗，部警車都陪咗我咁多年，佢使命都完成 就比返我個仔繼續推。
而家嗰堆古董比佢推爆咗四架，不過我見佢鍾意又比佢繼續推。有時買新車比佢佢玩兩玩都係要推返啲古董

比著我親戚啲細路我打撚死咗佢

霍金Special Edition

劉備借荊州，一去無回頭

朋友都話可以屌吖，親戚就最撚仆街，因為你想屌柒班契弟嗰陣，啲19老豆老母可能會掉轉槍頭屌鳩番你轉頭

細細就咁鐘意推車，大咗應該都會儲
等佢第時有仔再案件重演

留名睇慘案

年三十晚已經奶左野
我阿婆喎 拆塊鏡落嚟抹牆
竟然放塊鏡去我枕頭 唔放書枱
結果枕頭黑晒 陪我瞓既公仔就成面塵

我有單唔係新年發生既

細個有玩lego，冇咩貴重絕版野，不過係幾歲開始得閒買盒咁儲到十幾歲，都叫陪住我大
有次發現唔見曬，老母話係爺爺送左比個唔知乜柒親戚個仔
我嬲到仆街，話曬都童年回憶
不過阿爺對我好好，d lego好多都係佢出錢買比我，咁又冇得出聲話佢
依家仲好掛住佢地 細個成日拎黎扮軍隊打仗

仲有
細個返大陸條村，我地有間好舊既屋，入面好多懷疑係清朝野（銅錢，劍，碗之類）
屋企冇人識寶（咁當然可能真係唔係寶），係得我細個返去個時會拎d古錢返去玩
都有一個豬仔錢罌咁多，好多都係清朝銅錢，民國大洋定唔知乜
係送lego個日送走埋

唉屌

今年冇人帶細路拜年，正

希望冇受害者啦

molamola

好彩有落鎖

屌 d𡃁仔容乜易整爆個櫃

企喺人地張床真係好無禮貌

萬中無一
我依家就旅行ing
求神拜佛 留番部PS4 PRO俾我呀

腐女真係變態

鎖左又點
阿婆開門比人

換指紋鎖

我係久唔久先喺度住
阿婆獨居嘛 大家驚佢死左無人知就要我定期返去陪佢住
唉
我d車仔甩油又有
個盒爛左既又有 拆過盒一次攞嚟影相咋
我有隻飛機模型就咁放喺度無拆盒
阿姨開左嚟睇 見有機師簽名就叫我放左佢
話姨丈有隻無簽名既比我都得
我睬佢都傻呀
頂佢仲要開到個盒彎晒
連我放喺床隻公仔都要攞嚟睇之後話佢醜樣

佢係咪傻撚左

攞你老母啲手袋送俾親戚

今年一早將成個相機櫃鎖撚住

第一日 大家戰況如何

屌 以前偷玩具 依加偷ipad

呢個post 教我地
窮人唔好生仔

窮人生仔冇問題
最緊要係有教養

唔係針對, 但依家好多窮人, 尤其每日百五個啲
多數無品無教養

見到啲親戚唔識教咪幫佢教下

大快人心 好撚爽

more 好撚爽

小弟自細家窮
但老母教落唔係自己嘅嘢人哋俾都唔好要
人窮都要有品

在下所有電腦PS4上鎖
圖片只供參考

我比較好彩，無咩野親戚係香港，父母又住另一間屋，唔會有人黎我屋企拜年。上面d post睇到都想喊，好多時真係唔係錢問題，而係d野有記念價值，無辦法買返，外人唔會明比人羅左嗰種心痛。

親戚D細路通常係仆街嚟！

好彩我屋企人個個都有家教 最無家教個啲十幾年前係大陸落來拜年，但大個左都好好多 有時真係好睇屋但家教

I am ready

仲有南亞

大陸親戚，此post 已完

點解無巴打分享今年戰況

初一先分享完

我5歲開始學琴 但早幾年停左冇再學 就算冇學都有間唔時開黎彈下
今年初一啲親戚上到嚟 有個好疏嘅親戚上嚟拜年 佢個女上到黎開我個琴玩 本身我以為部琴咁大部都拎唔走啦掛
點知佢地傾傾下話個𡃁妹想學琴 我老豆二話不說 話我都唔再學琴 送部琴比佢地
我真係屌你老母呀送乜野送 部琴我就算唔再學我都有彈架 有感情架！

佢個女曾經拎過我隻好有紀念價值嘅公仔走 果啲我喊到癲

叫佢冇錢唔好學琴啦屌

屋企夠亂夠細，所以冇人上嚟拜年